落車拍卡冇拉手掣 內地女撞毀賓利

【 東網專訊】停車場閘機的擺放位置並唔係部部都咁就手，有啲仲衰到要落車拍卡，幾咁唔方便。不過，離開駕駛席前記得拉手掣（或啟用電子手掣），否則就好似片中呢位女士咁慘慘豬，將部賓利（Bentley）Flying Spur撞毀。據報，意外發生在重慶一個停車場，駕駛者似乎「駛過龍」過了讀卡機，需要落車拍卡，怎料車子突然溜前，直至撞牆才停下，車頭撞毀都幾嚴重。有網民質疑司機有否駕駛執照，連最基本的停車位置都控制不了，落車又唔用泊車手掣，你又點睇？

香港代表

香港代表識得落車入返P波架

咁又幾十萬